var soal = [{
		"question": "5 + 3 adalah... ",
		"option1": "4",
		"option2": "6",
		"option3": "5",
		"option4": "8",
		"answer": "4"
}, {
		"question": "8 - 4 adalah... ",
		"option1": "7",
		"option2": "6",
		"option3": "4",
		"option4": "5",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "12 X 2 adalah... ",
		"option1": "24",
		"option2": "6",
		"option3": "18",
		"option4": "14",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "Berapakah hasil dari 16 dibagi dengan 4...",
		"option1": "5",
		"option2": "6",
		"option3": "4",
		"option4": "3",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Persegi panjang dengan panjang 12cm dan lebar 8cm memiliki keliling...cm",
		"option1": "36",
		"option2": "38",
		"option3": "40",
		"option4": "42",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "3 lusin sama dengan...",
		"option1": "12",
		"option2": "24",
		"option3": "36",
		"option4": "48",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "((-7) - (-3) + (-12)) : 4",
		"option1": "-16",
		"option2": "-4",
		"option3": "4",
		"option4": "16",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "((12:3) x (28:4)) + (7x6)= ...",
		"option1": "70",
		"option2": "68",
		"option3": "64",
		"option4": "60",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "15 x 15 = ...",
		"option1": "225",
		"option2": "235",
		"option3": "245",
		"option4": "165",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "1 ditambah 1 sama dengan ...",
		"option1": "2",
		"option2": "Dua",
		"option3": "DUA",
		"option4": "Semua Benar",
		"answer": "4"
}];
